* xref:index.adoc[Git]
** xref:git_partie01_create-repo.adoc[Créer un dépôt]
** xref:git_partie02_premier-ajout-code.adoc[Premier ajout de code]
** xref:git_partie03_un-commit-plus-complexe.adoc[Un commit plus complexe]
** xref:git_partie04_les-commits-et-les-branches.adoc[Les commits et les branches]
** xref:git_partie05_fusionner-des-branches.adoc[Fusionner des branches]
** xref:git_partie06_une-fusion-de-branches-echoue.adoc[Une fusion de branches echoue...]